當我知道男朋友咁對我 , 當場喊左出黎

我男朋友平時對我好hea , 樣樣野都事不關己 , 有事就我去做 , 有時真係諗過離開 , 次次放工攰到郁唔到佢先整野食比我 , 仲要係d叮叮意粉飯 , 平時都係佢自己食我就好少食叮叮野 , 佢仲話d叮叮好方便唔洗調味 ,

有次我趕返工拎左包叮叮意粉出黎食 , 叮完出黎發覺同我男朋友整個d差好遠 , 又乾又無汁又少料好難食 , 後來先知佢次次整比我食個d都係佢專登開個爐煮比我 , 例如蜆肉粉意就加好多蜆肉 , 煙肉意粉就切好多煙肉片落去 , d叮叮炒飯又會加好多紅蘿蔔粟米青豆粒 , 原來佢驚我唔夠飽 , 等我仲怪佢hea我 , 知道左真係喊左出黎

哦

叮叮飯拎去煮
狗都唔食啦

開心就好
記得同返你男朋友表示

臭G，食洋腸啦

我煮一丁比女友都 比哂兩包粉同麻油佢 佢唔知

自己煮果個冇味

使唔使呀 點解要咁

一定要一方犧牲 先顯得sweet?

好男友 要珍惜
btw我都好中意絲打你個名隻野

想條女死快D

低調既好男人

咪臭係，幼稚

分手啦

咁點解唔直接煮？

叮叮意粉就收買到你

樓主真易氹

如果係真 你男朋友都幾on9
開得爐仲煮叮叮飯

仲以為佢用丁丁幫你加料添

港女表示覺得好sweet

開爐煮叮叮
弱撚智智本末倒置

噤就滿足？
我每餐煮俾女朋友嘅飯，可以三到四星期唔重覆。
同佢一齊住我日日煮喎。

好難？

見到都覺得好頸渴

笑左

感動流涕

你係想鹹死你女朋友啊下話

打青豆好明顯佢係想分手啦你咁都get唔到

做工人唔洗咁大聲話比人知

好幸福

咪又係叮
係錫你就唔會比 微波爐你食

咩戲黎 好熟

所以話平時最好疾條囡食屎
必要時候先對佢好d
咁樣佢先識珍惜

Wa屌 你條仔咁撚on9
飛撚左佢啦

直接煮餐飯仲好啦

見親你個名都以為女朋友用我ac開post

青豆
不了

lm

連叫個買個好小小嘅速食都做唔到
貧賤夫妻果然百事哀

原來你發現左。

其實我係將d叮叮飯換出嚟自己食晒，再從新煮過同一款既放番落叮叮盒到比你食。
咁樣你就會覺得只係食緊d cheap野，但其實我係用新鮮材料煮比你食。
我咁做，係想將最好既留比你，我自己要cheap野就可以。而唔比你知，只係唔想你太有負擔。

我愛你。

張開腿 開大口 就無問題啦

一個咁好食嘅叮叮飯竟然加三色豆落去炒
唔怪得樓主要喊啦
屌分手啦

事實證明溝女太好係冇用
5啖1啖糖先最殺食

2包湯粉
係咪想咸死佢

食叮叮飯就滿足

咁多正皮 , 明明就係on9行為，以為自己拍緊韓劇

請善用起底功能

想謀財害命

死八婆 知我對你好啦咩
平時打完飛機射啲精落去做芡汁
等你仲食到lamlam利

食得叮叮就微波爐啦 開得爐就煮份正餐啦 多鳩餘

好想要呢啲男朋友

話條仔蠢既你地一定未溝過女， 有時唔洗用好多錢， 但係細節上俾少少心思， 女人已經好受。 問題唔係在於個叮叮飯， 係你有冇用心為對方付出。算啦， 樓主今晚食完個叮飯一定食埋佢條仔架啦。 學吓野啦，如果係有心思就算你本身條件唔夠好都會加好多分。

Gay post呢個算高汁，唔小心扯左

原來你比曬啲味精我食
頭先睇醫生驗到我生賢石呀

我條仔都成日好似漠不關心咁 如果佢都有咁做 我一定成世走唔甩

咩以為樓主想投訴男朋友
我諗唔種反差感先係令樓主喊嘅原因

打手

大家重點放曬係個叮叮飯既價值
最重要係樓主明白之前睇低左男朋友對自己既好
明白左就要努力相愛啦

三色豆得罪你啲咩 我炒飯都會落

男人老狗喊mud鳩

打仗咩 攰到郁唔到

其實都唔差在煮埋啦 我見親佢想食叮野我都即話佢 跟著自己煮比佢

唔係下下要做到出曬腸先叫緊張你既，好在你發現得早，冇離開到佢 學下珍惜啦

閱

開左爐都唔知 傻的嗎

啲留言

邊個發明三色豆死全家

你想送你女友一程？

Yes 培養好正確既價值進行思想教育

洗碗好難

兩包粉鹹到仆街我煮一包半麵都係落一包粉

落少D水咪有味 你弱智好心唔好教埋你女友變弱智啦

我先係正版pusheen

戇鳩當情痴
一包粉都夠味啦，味精仲要食兩包仲要懶偉大唔比佢知，真係唔知你愛佢定害佢

真係得女人先講得出攰到郁唔到
唔怪得開個水蓋都話手痛啦

如果我女朋友咁整比我就好

飲食台大帝

硬係覺得係gay

我以前都係咁，一定快過自己落手落腳整

如果係真事

好明顯條仔一早計好晒數 等你知個時懶係感動咁啦 on99

搞咁多野就係為左你發現個下覺得佢好好

真係對你好直接整便當俾你仲健康啦

關你撚事咩
不如講埋有能力就應該請大廚煮每一餐

三色豆真係狗都唔食 你仲當係寶

兩條廢青

煮下野食嘅情趣都無，做你條女真係要日日外賣或者屋企飯先得

條女係咪盲加味覺失調架
有冇落粉同落多左都睇唔到食唔出

三色豆好撚難食 仲要加料
比我一定分手

我連個麵餅都煮埋俾佢 偷偷地換左自己果個做福字伊麵

你收撚皮啦 屌你老味
老馮要服侍你
你男朋友返工唔累 臭西港女